發覺班盲撐地鐵五毛真係好恐怖

竟然話測試之嘛，撞車好出奇咩

無知識同愚蠢真係可怕

希望佢地生癌再長長壽壽咁死

測試撞車

你個腦恐怖d
真膠假腸都唔識分

出五毛咁少請人, 你想請到咩野質素既人呀

嗰班友一係五毛一係假膠，直接block左佢

睇到你句野笑咗出聲

五毛mode: 人地國家衰過，今次正常唔計

拎真人測試？

收得五毛
智商係得咁多

原來試車要攞真車
撞過先知唔安全

冇乘客都叫測試?

咁的確好過實行先出事

但用真車先test出事，代表之前testing做唔好

根本次貨

反地鐵又五毛
撐地鐵又五毛？

唔撞唔知唔安全

要撞真車先知
唔係支那水平係乜
無撚讀過書

明明就係試緊防撞車系統

香土大把

成班衝出黎為港鐵政府護航